"name": "Laboratorio de Gobierno",
                        "children": [
                            {
                                "name": "Secretar\u00eda General de la Gobernaci\u00f3n C\u00f3rdoba",
                                "children": [
                                    {
                                        "name": "Direcci\u00f3n de Gobierno Abierto",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Manuel Esnaola Director de Gobierno Abierto Manuel.esnaola@cba.gov.ar (54 0351) 5243176"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name":
                                    "Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n P\u00fablica y Modernizaci\u00f3n del Estado Mendoza",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Rub\u00e9n Zavi Director de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Innovaci\u00f3n rmzavi@gmail.com (54 0261) 449-2158/2156",
                                        "children": [{ "name": "" }]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Procuraci\u00f3n Penitenciaria de la Naci\u00f3n",
                                "children": [
                                    {
                                        "name": "Subdirecci\u00f3n General de Gesti\u00f3n Administrativa",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Maximiliano Sheehan masheehan@ppn.gov.ar Rodriguez Pe\u0144a 90 | Buenos Aires (+5411) 4124-7305 Cel:1536947574 | Skype: maximiliano.sheehan"
                                            }
                                        ]
                                    },
                                    {
                                        "name": "Direcci\u00f3n General de Gesti\u00f3n Administrativa",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Maximiliano Andr\u00e9s Sheehan Subdirector General de Gesti\u00f3n Administrativa masheehan@ppn.gov.ar  (54 11) 4124 7305/7130"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Ministerio de Educaci\u00f3n y Deportes de la Naci\u00f3n",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Subsecretar\u00eda de Enlace y Cooperaci\u00f3n Intersectorial e Institucional",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Manuel Vidal Subsecretario de Asuntos Federales y Gremiales Manuel.vidal@me.gov.ar (54 11) 4129-1078"
                                            }
                                        ]
                                    },
                                    {
                                        "name": "Programa Compromiso por la Educaci\u00f3n",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Mart\u00edn Tami Integrante de la Secretar\u00eda de Gesti\u00f3n Educativa martin.tami@educacion.gob.ar 4129-1393"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Ministerio de Hacienda",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Subsecretar\u00eda de Presupuesto agallego@mecon.gov.ar (54 11) 4349-6289",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Alejandro Gallego Subsecretario de Presupuesto agallego@mecon.gov.ar (54 11) 4349-6289"
                                            }
                                        ]
                                    },
                                    {
                                        "name": "Subsecretar\u00eda de Presupuesto",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Alejandro Gallego agallego@mecon.gov.ar (54 11) 4349-6289"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Ministerio de Modernizaci\u00f3n",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Oficina Nacional de Contrataciones y Direcci\u00f3n Nacional de Datos e Informaci\u00f3n P\u00fablica",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "N\u00e9stor D\u00edaz  ndiaz@modernizacion.gob.ar (54 11) 5985 8713  Gonzalo Iglesias goiglesias@modernizacion.gob.ar (54 11) 5985 8700 int. 7177"
                                            }
                                        ]
                                    },
                                    {
                                        "name": "Enacom",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Comisi\u00f3n Redactora de la nueva Ley de Comunicaciones."
                                            }
                                        ]
                                    },
                                    {
                                        "name":
                                            "Subsecretar\u00eda de Innovaci\u00f3n P\u00fablica y Gobierno Abierto",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Coordinaci\u00f3n de Evaluaci\u00f3n de Apertura de Datos e Innovaci\u00f3n P\u00fablica"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name":
                                    "Ministerio de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n Productiva",
                                "children": [
                                    {
                                        "name": "Direcci\u00f3n Nacional de Programas y Proyectos",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Mar\u00eda Guillermina D\u2019Onofrio Directora Nacional de Programas y Proyectos mgdonofrio@mincyt.gob.ar (54 11) 4899-5000 int. 2600"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Ministerio de Cultura",
                                "children": [
                                    {
                                        "name": "Direcci\u00f3n Nacional de Innovaci\u00f3n Cultural",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Alejandrina D\u00b4El\u00eda Directora Nacional de Innovaci\u00f3n Cultural innovacion@cultura.gob.ar (54 11) 2078 2330"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Ministerio de Coordinaci\u00f3n de Gabinete Chubut",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n P\u00fablica y Modernizaci\u00f3n del Estado,",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Lucrecia Tipaldi Directora de Gobierno Digital a cargo lucreciatipaldi@gmail.com (54 0280) 4410591 Cel. 0280154401159"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Ministerio de Justicia Santa Fe",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n informaci\u00f3n de Justicia sobre Asuntos Penales",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "M\u00f3nica Liborio Directora de Gesti\u00f3n de Informaci\u00f3n de Justicia mliborio@santafe.gob.ar (54) 9 341 500-6392"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Ministerio de Salud",
                                "children": [
                                    {
                                        "name": "Subsecretar\u00eda de Relaciones Institucionales",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Felipe Eduardo Zukernik Asesor General en Comunicaci\u00f3n en Unidad Ministro  eduarzuk@gmail.com (54 11) 4379 9010"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Ministerio de Desarrollo Social",
                                "children": [
                                    {
                                        "name": "Subsecretar\u00eda de la Juventud",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Camila Crescimbeni Directora Nacional de Inclusi\u00f3n Joven ccrescimbeni@desarrollosocial.gob.ar (54 11) 3752-2000"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name":
                                    "Ministerio de Coordinaci\u00f3n y Planificaci\u00f3n Corrientes",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Coordinaci\u00f3n de Unidad de Gobierno Abierto e Innovaci\u00f3n P\u00fablica",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Miguel \u00c1ngel Ben\u00edtez Coordinador de Unidad Gobierno Abierto e Innovaci\u00f3n P\u00fablica benitezma54@gmail.com (54 0379) 5056125"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name":
                                    "Universidad Provincial de la Administraci\u00f3n P\u00fablica de Salta (UPAP) Salta",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "M\u00f3nica Lorena Quintero Directora de Gobierno Abierto lorenamquintero@gmail.com (54 387) 4321406",
                                        "children": [{ "name": "" }]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Oficina Anticorrupci\u00f3n",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Direcci\u00f3n de Planificaci\u00f3n de Pol\u00edticas de Transparencia",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Mora Kantor Directora de Planificaci\u00f3n de Pol\u00edticas de Transparencia mkantor@anticorrupcion.gob.ar (54 11) 5167-6402/03"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Consejo de la Magistratura Poder Judicial de la Naci\u00f3n",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Direcci\u00f3n de la Unidad de Consejo Abierto y Participaci\u00f3n Ciudadana",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Luciana Vajnenko luciana.vajnenko@pjn.gov.ar (54 11) 4124-5247"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name":
                                    "Ministerio de Planificaci\u00f3n, Ambiente e Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica Chaco",
                                "children": [
                                    {
                                        "name": "Subsecretar\u00eda de Planificaci\u00f3n",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Diego Wadi Matta Subsecretario de Planificaci\u00f3n diegowadimatta@chaco.gov.ar (54 0362) 4543168"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name":
                                    "Ministerio de Desarrollo Urbano y Transporte Ciudad de Buenos Aires",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Lorena Schejtman Gerente Operativa de Comunicaci\u00f3n  Mart\u00edn Ibarra Latorre  Asesor observatoriodeobras@buenosaires.gob.ar  (54 11) 5030 9100 int. 5107",
                                        "children": [{ "name": "" }]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Ministerio de Producci\u00f3n",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Subsecretar\u00eda de Desarrollo y Planeamiento Productivo",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Paula Szenkman pszenkman@produccion.gob.ar (54 11) 4349-7382"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sustentable",
                                "children": [
                                    {
                                        "name": "Direcci\u00f3n Nacional de Cambio Clim\u00e1tico",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Soledad Aguilar aguilar.envt@gmail.com (54 11) 4348-7119"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Direcci\u00f3n de Transparencia y Gobierno Abierto Jujuy",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Direcci\u00f3n Provincial de Transparencia y Gobierno Abierto",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Carlos A. Vaca Aguiar Director Provincial de Transparencia y Gobierno Abierto gobiernoabiertojujuy@gmail.com (54 0388) 4239452"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Sindicatura General de la Naci\u00f3n",
                                "children": [
                                    {
                                        "name": "Sindicatura General de la Naci\u00f3n",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Alberto Gowland S\u00edndico General de la Naci\u00f3n agowland@sigen.gob.ar  (54 11) 4317-2705/14"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name":
                                    "Subsecretar\u00eda de Defensa Civil y Protecci\u00f3n Ciudadana del Ministerio de Ciudadan\u00eda || Oficina Provincial de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Gesti\u00f3n P\u00fablica Neuqu\u00e9n",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Vanina Soledad Merlo Subsecretaria de Defensa Civil y Protecci\u00f3n Ciudadana vanimerlo@yahoo.com.ar  (54 9 299) 5167495  Claudio Vai Director Provincial de Servicios TICs claudiovai@neuquen.gov.ar (54 9 299) 4239343",
                                        "children": [{ "name": "" }]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name":
                                    "Ministerio del Interior, Obras P\u00fablicas y Vivienda de la Naci\u00f3n",
                                "children": [
                                    {
                                        "name": "Direcci\u00f3n Nacional Electoral",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Fernando \u00c1lvarez Director Nacional Electoral falvarez@mininterior.gob.ar (54 11) 4883-9912/15"
                                            }
                                        ]
                                    },
                                    {
                                        "name": "Subsecretar\u00eda de H\u00e1bitat y Desarrollo Humano",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Marina Klemensiewicz Subsecretaria de H\u00e1bitat y Desarrollo Humano  habitat.gobiernoabierto@gmail.com (54 11) 5076-9600"
                                            }
                                        ]
                                    },
                                    {
                                        "name": "Secretar\u00eda de Asuntos Municipales",
                                        "children": [{ "name": "Coordinaci\u00f3n de Gabinete" }]
                                    },
                                    {
                                        "name":
                                            "Secretar\u00eda de Asuntos Pol\u00edticos e Institucionales",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Secretar\u00eda de Asuntos Pol\u00edticos e Institucionales"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Auditor\u00eda General de la Naci\u00f3n",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "C\u00e9sar Merlo Prosecretario Institucional CMERLO@agn.gov.ar  (54 11) 4124-3777",
                                        "children": [{ "name": "" }]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Congreso de la Naci\u00f3n",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Honorable C\u00e1mara de Diputados de la Naci\u00f3n y Honorable Senado de la Naci\u00f3n Argentina",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Mar\u00eda Dolores Mart\u00ednez Coordinadora General del Programa de Modernizaci\u00f3n Parlamentaria, Innovaci\u00f3n, Transparencia y Fortalecimiento Democr\u00e1tico C\u00e1mara de Diputados de la Naci\u00f3n mdolores.marttinez@gmail.com (54 11) 4127 7100 int. 5089  Diego Lacu Subdirector de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n  Senado de la Naci\u00f3n  diegolacu@gmail.com (54 11) 2822 3000 int. 3306/3307"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Instituto Nacional de las Mujeres",
                                "children": [
                                    {
                                        "name": "Presidencia del INAM",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Fabiana Tu\u0144ez Presidenta del INAM presidencia@cnm.gob.ar (54 11) 4370-8819"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Ministerio de Defensa",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Direcci\u00f3n Nacional de los DDHH y el Derecho Internacional Humanitario",
                                        "children": [
                                            { "name": "Jorge Claudio Szeinfeld jszeinfeld@gmail.com" }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos",
                                "children": [
                                    {
                                        "name": "Programa Justicia Abierta",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Sandra Elena selena@jus.gov.ar (54 11) 5300-4000 int. 76545"
                                            }
                                        ]
                                    },
                                    {
                                        "name": "Oficina Anticorrupci\u00f3n",
                                        "children": [
                                            { "name": "Rocio Riesco RRiesco@anticorrupcion.gob.ar" }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name":
                                    "Instituto Nacional de Servicios Sociales para Jubilados y Pensionados PAMI",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Dominique Schilling Gerente de Comunicaci\u00f3n Corporativa dschilling@pami.org.ar (54 11) 4390 2000  Joaqu\u00edn Ochoa Gerente de Sistemas jochoa@pami.org.ar (54 11) 4390 2000",
                                        "children": [{ "name": "" }]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name":
                                    "Direcci\u00f3n Provincial de Innovaci\u00f3n Ciudadana Provincia de Buenos Aires",
                                "children": [
                                    {
                                        "name": "Direcci\u00f3n Provincial de Gobierno Abierto",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Mariana San Mart\u00edn Directora Provincial de Gobierno Abierto de la Provincia de Buenos Aires manasanmartin@gmail.com"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Ministerio de Energ\u00eda y Miner\u00eda",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Direcci\u00f3n Nacional de Informaci\u00f3n Minera y Transparencia",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Rita Jord\u00e1n rjordan@minem.gob.ar (54 11) 4349-3156"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            },
                            {
                                "name": "Servicio Nacional de Rehabilitaci\u00f3n",
                                "children": [
                                    {
                                        "name":
                                            "Direcci\u00f3n del Servicio Nacional de Rehabilitaci\u00f3n",
                                        "children": [
                                            {
                                                "name":
                                                    "Vanesa D\u00edaz Directora del Servicio Nacional de Rehabilitaci\u00f3n vdiaz@snr.gob.ar (54 11) 4789 5228"
                                            }
                                        ]
                                    }
                                ]
                            }
                        ]
